屋企養咗隻黃蜂

話說有隻黃蜂飛咗入屋企
老竇捉撚左佢入袋
俾咗啲粟米西芹佢

有冇巴打養過黃蜂
可以俾啲意見？

自推

用膠袋養？

你老豆咁撚勁嘅屌

喺

殺

想睇下佢而家點
你掂佢佢會唔會拍翼

佢食蟲架

會

我上網睇話乜柒都食

assohole with wings

試吓放喺手度

黃既就放左佢啦！

見YouTube 有韓國人養過但人哋係餵蜜糖
玩一陣就死咗

死前好似會吹雞

焗死啦

手足黎

隔住個袋都好痕

有人話，一隻手掌啪唔響，我就話，一隻手掌都啪得響。
希望樓主明我意思

改左名未

唔好痴線啦用膠袋

食咗佢

今晚臨瞓前入多個膠袋 驚佢走出嚟

係個袋度開少少窿比佢抖下氣？

BTW 黑警會唔會話我藏有攻擊性武器

啱啱開咗少少

屎忽鬼

樓豬你同黑警一樣非法禁固

黃蜂害蟲喔巴打 佢地一隻殺好多隻密蜂

系咪想學佢 雖然佢系蜜蜂

我諗住養到佢肥肥白白
之後放返出去

到時佢覓食能力冇晒
睇佢點比其他嘢食返

生一堆放入袋
去狗屋放哂佢

我唔敢攞佢出嚟啊

好似會吹雞

黃之蜂

黃蜂係死仆街嚟

屌你嗰啲撚係黃蜂

睇埋呢條片喊到我仆街

陣間放佢入啲隱蔽位 搵多個膠袋笠住
應該冇事嘅

浸鹹竹蜂

可唔可以剪咗佢對翼 再比其他動物同佢打

蜜蜂冇跟蜂后太耐就會死

小心佢吹雞

害蟲都養

我屋企成日都有

有黃鋒，黑鋒，胡鋒，乜Q都飛入黎

成日都會用個膠袋捉住佢，然後扔佢去冰箱，雪翻五分鐘倒，雪到佢硬曬 再扔佢去其他容器到

試過將隻黃鋒同隻甲蟲擺埋一齊，隻黃鋒係咁禽住隻甲蟲，用針係咁插，係咁插佢屎彿

但都冇撚用。我又剪左佢對翼，結果兩隻第二朝瓜左

黃蜂好似肉食性架喎，俾菜佢係咩玩法？

女呢？

好玩唔玩玩鬥蟋蟀

原本好歡樂
睇睇吓突然死咗

養蜜蜂都唔放佢入去
渣ga

好變態巴打你係咪有病

話你知咁養好快死

佢識咬爛個袋

轉個頭唔見

一鳩拍死佢啦 呢啲害蟲

屌津路水炮

你唔剪佢對翼佢飛出黎插鳩我點算

請佢飲返劑津路水炮好過食栗米啦

屋企得個膠袋可以裝住佢

好恐怖

放生啦

折翼天使

真·左膠

請佢食蜜糖啦

小心佢call o靚

害蟲嚟唔好放返出嚟

逼人吃齋都有嘅

睇住隔住個袋吉你隻手呀

蚊左佢2隻翼，等佢無得飛，再用條繩綁住佢係棵樹到示眾

會死

睇黎世伯玩開動森 都值2500架

好啦好啦 而家屋企搵舊肉俾佢食

笑到仆街

手足

好大隻

去曱甴屋度放生佢

黃蜂 食 蜜蜂

以為fake
真係有圖

蒜蓉雞扒 佢睇吓食唔食

用津路養

屌唔記得send圖

到底啲菜食咗未？

係

cls

lm食花生

你養佢之前要用塗改液封住佢個屎眼

否則佢會針死你

煉蠱咁

佢乜都冇食過

睇到隻青蛙仲以為想比佢食

asshole不了

唔會架
低等動物只有天性
係無學野呢回事

寧願餓死都唔想跟你

1. 黃蜂識咬穿個膠袋
2. 黃蜂食其他昆蟲，唔識採蜜唔識食菜
3.所有動物昆蟲都要氧氣

食肉架喎

你老豆屠手捉黃蜂？

喂佢飲津路啦

其實唔算捉 擺個膠袋佢自己行入去

肉食性
比D毛毛蟲佢食
一係放生佢

你叫你老竇喺狗籠住一個禮拜 24小時擺碗飯喺入面

1. 樓豬今晚仆得街

屌

無用㗎，膠袋入膠袋
把鬼咩
你真係想養起碼換個盒/樽

燒死佢

屌唔理啦放入個保溫袋
聽日食撚左就算

死

Cls

屌你放入水樽啦

買盒金莎，鑽幾個洞

lm

屌樓主老豆好癲

你咁樣轉嚟轉去，佢冇飛走

拎去差館放生

希望佢吹雞

送俾黑警啦

個密實袋仲頂得住嘅

送畀啲熱狗

直播食撚左佢

但係你放嘢入去佢都冇飛走，佢都幾撚廢，支持剪鳩走佢枝閪針

你由佢喇 咁大過人識諗喇

黃蜂係食其他昆蟲㗎, 好似蜘蛛螞蟻蜜蜂etc.

你養果隻係蜜蜂界支那人

其實係將密實袋放入保溫袋

大黃蜂話就話係雜食性，但其實佢主要食肉， 而且通常離開群體嘅大黃蜂都好難生存落去，建議放生。

樓主係藍絲,別推

巴打隻手

其實害蟲嚟

放佢喺地下 一腳踩落去

蜜蜂無皇無指令
生存就無意義
會死

樓主比政府逼到癲咗？

可唔可以幫新會然解釋下
次次講起蜜蜂都有人講津路水炮

點撚樣捉入袋咁堅秋

第三

腦魔都有睇？

你google第一個post就有

一陣佢CALL 埋班Friends黎你就仆街

支那人？

入嚟就係為咗睇呢張圖

好大隻 打哂冷震

粒墨既位置好面善

下世小心啲

希望全世界冇益嘅蜂都絕種

利申 全家都好撚驚蜂類

當你做咗老豆就會自然咁勁

asshole黎
報驚啦

仲買金莎？不了

空間唔夠呀Ching

我記得好似有養過黃蜂

放落雪櫃點睇

屌 第3項真係笑撚佐

外國成日拍片串Wasp
話佢哋點都會針人
就算你無搞佢都好
佢都係會黎搞你

打開個保溫袋睇一睇
隻野就係咁拍隻翼

黃蜂真係仆街黎

留名睇後續

藍既不了

留名

入落膠樽都好過膠袋
膠樽仲可以吉少少窿透氣

好毒架屌
戰鬥力十足

我屋企都養咗隻蚊

咁證明佢已經認左你係主人
可以放佢出黎撚下

比佢食啲咩好

攞去餵黃蜂

We~

黃蜂食蜜糖

黃蜂會咬穿膠袋架，rap

請佢食白花油

甲蟲好慘同你有仇咩

我都諗返起果張圖

黃蜂呢個時候
想食野多啲
想飲水多啲
想抖氣多啲
定想痾屎多的?

有無昆蟲傳心師

唔撚識分

啲蟲好慘 死前都比人玩

甲蟲係個啲黑色金龜咁 手指公頭咁大倒

係我估唔到佢地咁快死

同我冇剪甲蟲對翼

咁就咪撚養啦

有d似滿洲人的所謂 蟈蟈籠
養蟋蟀

黃蜂就打撚死佢啦
滅蜜蜂為生既害蟲

係 希望樓主聽日唔會後悔

望到都覺得痕 然係硬係覺得有嘢冷緊我

唔好白痴啦,係殺就殺,究竟現實幾失敗既人先中意咁樣玩其他生命

血

最好兩餸一湯 白飯任裝
想佢健康成長最好煲魚翅花膠湯佢飲
加油

屌你笑撚左 點解咁多負評

見得多就會玩

系你老母

點樣用膠袋捉？

臭閪蜂惡到仆街 睇撚住呀你

即刻駁嘴

痴撚線

劉明等聽朝樓主變豬頭

蚊食黃蜂

掉入狗屋啦

咁撚樣困住隻黃蜂
你同中共有乜分別

Cls 佢食呢啲架咩
Btw一陣吉穿你個袋

中共唔會PO上網話俾人知佢做緊乜

會...
唔係你點知武漢p4

我講話佢困住隻蜂
你就同我講佢po上連登
你思路咁有趣嘅

又係cctai啲招式
blocked

係
手足

幾天內會死

有些人喜歡寵物，它們具有一定程度的危險性和刺激性。黃蜂符合該標準。為什麼是紙黃蜂？黃蜂是社交昆蟲，表現出各種有趣的社交行為。他們並不無聊。
預先使用合適的容器準備巢位。一個帶蓋的5加侖水族箱可以。黃蜂將需要纖維素來為巢作紙，為幼蟲做食物，為成年人做食物。黃蜂是掠食性的。毛毛蟲也許是最好的食物來源。小可以做。成蟲以花蜜為食。糖水（10％蔗糖）有效。但是，稀溶液會發霉，必須經常更換。一旦材料組裝好，容器就可以容納菌落了。

通過收集奠基王后可以相對容易地建立黃蜂殖民地。最好的時間是初夏，那時巢很小，防御者很少。像大多數昆蟲一樣，黃蜂需要最低溫度才能使其翅膀發揮作用。使它們變冷會使它們無法飛行。這樣可以在不受到黃蜂干擾的情況下操縱嵌套。巢可以連接到容器的頂部。準備就緒後，將創建者釋放到容器中。她將找到巢穴，殖民地已準備就緒。

黃蜂有學習能力。他們可以學會區分威脅和非威脅。在一個有管理的殖民地中，黃蜂可能會將人的手指與食物供應聯繫起來，而不是威脅。寵物黃蜂會以人的手指為食，不會刺痛。Maculifrons提供了視頻（如下）。可以保留黃蜂菌落而不會被刺痛，但是，這總是有可能的。對黃蜂st過敏的人不應該在家中嘗試。

西瓜

你隻守宮都幾廢

好心一係放生啦 講真都係生命黎

8000大元，正

咁撚變態期待巴打你出去冧友

拎去警署同阿蛇講執到失物留返俾佢地慢慢玩
針鳩死班仆街

我記得連登都有人試過

中四試過用個碗整死

正確

好似小精靈咁帶佢上前線

對比 ass hole 另外兩隻好得意

肉食架屌放撚左佢啦

姐係其實黃蜂某程度上係益蟲因爲佢地會食害蟲，只係咁啱蜜蜂都係佢嘅獵物所以先俾人當係害蟲

殺啦，屌

黃蜂真係害蟲黎喎

黃之峰

要空氣

熊蜂嚟

熊蜂同蜜蜂社會性質唔同

樓主已經消失咗 RAP

好cute

周伯通

所以佢死咗未

Bubble bee個pat pat好得意架

留名睇死左未

針人都仲講得通
但係佢搞鳩啲蜜蜂真係仆街嚟

一野拍死佢啦

13個鐘啦 樓主rip咗未

吊，睇撚錯養咗隻黃之鋒

樓主死左啦？

佢地消化系統退化左 要黃蜂BB食左肉再俾佢地食嫁

我屋企梳蕉黃過佢唔放

（突發）窗口多左好多密蜂

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

死咗?

On9仔有樣睇養嚟等佢咬你賓周？

蜂魔

好撚快死應該，諗定點做標本

樓主呢

徒手捉黃蜂，勁到

養成點

痴撚線你捉完佢之後放佢走，佢分分鐘吹雞班馬嚟針你

條友勁到同兩隻蜜蜂一齊玩火車
隔離隻青蛙仔望見佢地死左 個樣😿
呢條片又好傷感又好笑

又鬥黃

痴撚線

樓主報下平安?

黃蜂call馬 針死樓主

我之前殺死咗隻都唔見之後有啲咩，條屍仲留喺我間房

屌你老味走咗出嚟嚇鳩死我
再見啦害蟲

笑死cls

留咗張車頭相俾各位

屌你老母

癲佬

反高潮

你老豆怕不是智將

樓主痴線佬確認

拎去比貓頭鷹未

養黃之鋒又黠睇呀

樓主拎白卡?

屌嚇撚死

支那人?

樓主老豆係真心定假膠

反高潮 笑死

樓主虐待動物

笑撚死 樓主啲對答好真心膠

黃蜂食菜？

人地食蜜糖架

蚊通常唔食血 啲血係用嚟產卵 比多汁生果就得

痴撚線樓主

the process of making friends with a carpenter bee
巴打可以參考下

你老竇係咪都用膠袋養你？

2020仲有人話黃蜂係害蟲
全世界過75000種wasp,會好似youtube日本大黃蜂咁屠殺蜜蜂嘅只有2種,當然仲有少數會間中捉個體蜜蜂食但根本唔會危害到整個蜜蜂群落。
黃蜂一樣會傳播花,事實上好多植物必需要靠特定黃蜂幫手授粉,蜜蜂被認為係最大效率嘅授粉者其實係限於農業方面),但佢哋絕大多數仲有另一個角色:作為高階獵食者控制蟲害,外國都開始試行用社會性黃蜂控制農場害蟲啦

另外想講Youtube 屠殺蜜蜂條片:

完整嘅故事係蜜蜂大概分兩種,西方蜜蜂同東方蜜蜂,兩種有演化上嘅差別,西方蜜蜂係無應對大黃蜂嘅能力,而東方蜜蜂係有,即係蜂浪同蜂球,日本原生東方蜜蜂仲識喺發現日本大黃蜂探子時採用強烈氣味嘅植物纖維塗抹喺蜂巢入口令大黃蜂搵唔到個巢嘅確實位置,咁個問題係養蜂行業係養西方蜂為主,因為產物量大過東方蜜蜂好撚多,將對大黃蜂毫無抵抗力嘅西蜜引入大黃蜂原生地,西蜜群被大黃蜂屠殺就變成理所當然嘅事,原生嘅東方蜜蜂其實係比較難比大黃蜂屠殺。
另外某種意義上,西方蜜蜂先係最強嘅入侵品種,會搶奪當地原生物種嘅食物,有個例子係一種同樣會產蜜嘅無刺蜂,作為原生種而家要同引入嘅蜜蜂爭食好撚慘。

所以點解蜜蜂傳粉受讚,但黃蜂同你除蟲害仲係比人屌係垃圾害蟲?

樓主嗰隻蜂叫熱帶胡蜂,係唔撚食蜜蜂架,仲要係蜂后 咁撚樣比你拍鳩死真係好撚可憐

樓主講野on99咁 佢唔會回你

咁咪焗死

我眼花睇咗做黃之鋒

cls樓主

攞去報案啦

唔止樓主on99啦 根本依到大部份人都係
佢地只會話你係道德撚 偽善撚
根本就連基本愛護動物都唔識 仲覺得依d行為好好笑
你覺得佢係害蟲 你可以殺 但唔好玩 咁樣玩同果d支那人虐貓有咩分別

你成世人冇拍死過蚊？

「你覺得佢係害蟲 你可以殺 但唔好玩」
樓上巴打講得幾清楚下喎

係，殺咪算，係要凌辱下唔知咩心態
呢點真係覺得好支那種